［建議］Block唔到主幹道就應該暫停黎明行動

有人話只係塞鐵就得，但其實唔止人重要
仲有貨既問題，路上行既貨車被阻塞，其實都好影響唔少公司做唔做到生意
而且鐵塞咗，大家搵巴士坐私車依舊可以返到工
更何況教育局仲話星期一停課，完全係棄車保帥確保黨鐵應付到朝早人流